會員名可唔可以限制返六個字？

六個字會員名先可以發揮各巴打創意

同意請正評

評已正

同意